[警世] 提返你，Cova, Simply Life, 東海堂都係美心㗎

見到熱門有個咁嘅post

銅鑼灣 COVA 蛋糕牌拒寫「光復香港，時代革命」

原來仲有人唔知Cova 係美心
請時刻記住有好多連鎖店係美心旗下
唔只Starbucks 元氣㗎

想訂蛋糕去黃店個facebook group 都會搵到好多

萬寧都係，仲咁多人入萬寧買野係咩玩法

萬寧係怡和
唔係美心
不過都係要罷買

有冇人知Italian tomato 係邊個

買野之前
google "鋪頭名 黃藍"

連黑警老母都睇過既文宣

佢倒轉咗個莊閒
應該係怡和佔美心一半
而唔係美心佔怡和一半

push

推一推
香港人醒覺

推

美心遠離我 怡和都戒埋